一個人係學校食飯比人恥笑

今日返學校溫書
諗住食埋飯先走
見自己一個咪買頹飯食

結果食緊個陣成日見到成班人聯群結黨望住我
感覺佢哋好似成班笑緊我咁
想問佢哋「望乜撚嘢啊」
但見佢哋成班都大大隻咁最後又唔敢講

依家哭𠹌咗
點解一個人食飯都要比人恥笑

平時拎盒飯入廁所食冇人笑到我

了解

抵撚柒死

大叫:以為擺條含包散就可以趕絕我呀?(另外掃個飯盒落佢到)

廁所洗緊

大隻無用

你靚仔既話就唔同講法喇

但佢哋嚇親我

樓主係咪毒撚
通常毒撚先會成日幻想自己俾人迫害
根本大把人都會自己一個食飯
又點會有人笑你自己一個食飯
樓主唔好ff太多啦

人哋可能笑你又肥又柒咋

想當年中學係咁，乜野都要連群結隊
唔合群就on9
之後去到高中會發現其實好多呢啲野都係on9
根本冇需要理會

樓豬抱抱
利申：小學被同學同老師排斥三年

所以我自己一個嗰陣寧願餓都唔食飯

自己一個食咪一個食 洗撚理人哋眼光咩